大家點看待另一半喺連登既留言？

如果喺佢唔知情既情況下，畀你起到佢底，而又見到佢講好多同真人唔同既嘢，你地會點睇？

正皮: 佢鳩噏啫，唔使認真
負皮: 開佢波屌柒佢

有咩咪講出黎,大家討論下囉
自己一個亂諗唔好架

點唔同法？

其實只係想討論下個情況 冇特別發生左咩事
例如: 男朋友現實中對你好好 但喺連登就話條女雞黎啫/覺得叫雞有sp好正常之類
或者女既就留言 話有更好既男仔追自己一定會飛而家條仔 但現實中係好sweet

分手啦

現實對你好好但心入面覺得你係臭雞 都冇衝突 ！

咁唔係好矛盾咩 又要鬧人臭雞 但又講到幾愛幾愛咁

係連登鳩噏嘅大有人在

所以只係為左發洩？

可能佢犯賤 真心鐘意臭雞 所以對你好囉！

咁如果係其他case

如果條仔話自己做gym係諗住食到女而堅持 依句又點睇
問題已經有女朋友

即cap圖屌佢啦 雙面人！

係真心話定9up 你點會分唔到

咁你畀佢食左未

好嬲囉 成日係j圖post留言

如果只係啲關於外界事物既野 同段感情無關呢

咁你影返多啲畀佢j

我諗食嘅意思係溝女
不過平時我又覺得佢係專一嘅人 可能太信任佢

如果佢話只係亂講 會唔會信？

可能佢就係為左媾你呢
咁你有冇問佢？

都一齊咗仲溝
冇 打算留意多排先

如果冇異樣咪當佢鳩噏

唔好比我見到！

畀你知佢ac會忍到？

大家無謂哂時間,樓主點都有得駁鳩你地

乜呢度有人真係講真話嘅咩

想知大家點睇啫

所以你覺得係純發洩？

終於有明白人！講得啱

唔理咁多
屌完再講

點解冇人講真話? 何解需要吹水呢? 但唔排除有呢d人

唔係可以點覆

你覺得一個人係人地唔知自己身份既地方會唔會仲載假面具

竟然咁多正評